我頂你！ 大家樂！

學埋哂交友apps玩照騙
條馬友要用放大鏡先睇到係邊
個肉餅以為係薄餅

Ok

得焗豬飯係正常

巴打你點解咁講？痴左線？

你就痴線

牙活打手